121車會公然挑fd2車會機!!!

del左？

冇

無法顯示你所要求的頁面。有可能是暫時無法使用、損壞的連結或是你沒有瀏覽此頁的權限。

你有冇入小心駕駛group？

冇 屌
自己吞膠

Copy黎睇下

121踩2腳，fd2就食塵啦

點copy comment啲片？

121可以用黎飛既咩

你而家睇小人地呀
可能佢架野裝左2JZ

121推fd2, 人唔笑狗到吠

121

重有冇下文？到喉唔到肺

第一次見死人既交通意外
報紙佬寫衰死者

成班低B仔

呢條友 出曬名架
硬cut 無品 我諗有報紙佬領過佢野

唔通遲到果個贏咩

之前見好多人討論佢
高登有人起左佢底
住邊，喺邊度返工都有人爆左出黎

低能. FD2見到你都唔想同你玩啦

係佢前面過=鬥贏佢

Any link ?

呢㗎121當年係神憎鬼厭，果陣佢炒鳩左真係人人拍手讚好

見到佢炒車新聞果一刻個心情真係好療癒

我以為你講呢部121

Nonobo
講緊Toyota 個部

平心而論，如果2ZZ-GE vs K20 真係有機會，1ZZ-FE就笑話一則！

ne121 vs FD1 呢

或者人哋抬咗偈呢 ，好似外國啲sleeper咁

36分鐘跑轉龍翔道都可以打飛機你覺得會係抬偈咩

2zz 3s 都比b16b輕鬆放星

其實係B16B屈機，原始野性

紅van都放佢星！

叫FD2車會入面班人
是但渣部FA1 都放爆佢

ek3 都可能贏到

點解重會有人好意思拎架十鳩幾年前既買餸車黎飛

我要做車手

EXI 都贏到啦

exi有啲難喎

龍翔道來回36分鐘好威?
我收工葵涌返到將軍澳, 慢慢渣都係22分鐘度...

人哋挑贏fd2架

鬥旺角始倉中心起步到銅鑼灣SOGO , 無人快得過我

瘋甜呢d轉波又鈍車又重
留番family day用啦
ek呢d靜係轉個灣都放爆瘋甜星星